{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009837",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천 YAJA 순천역점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは18:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 宿泊料金は2名基準で、特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。 追加人数は1人当たり追加料金が発生します。 チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認して予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生しても払い戻しはできません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が要求される場合があり、お持ちでない場合には入室拒否が可能であり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間は騒音に気をつけなければならず、過度な騒音が発生した場合は退室措置が可能です。 また、客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 入室後は客室Wi-FIやネットフリックス視聴などのサービスを利用でき、75インチTV、スタイラーと空気清浄機も設置されています。 3階には24時間利用可能な電子レンジが完備されており、簡単なカフェテリアもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは18:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "はい、特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数は1人当たり追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認して予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生しても払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には何か注意すべき点はありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が要求される場合があり、お持ちでない場合には入室拒否が可能であり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報はどのように変更されるのですか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間は何か注意すべき点はありますか？",
            "answer": "夜間は騒音に気をつけなければならず、過度な騒音が発生した場合は退室措置が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内の物損や盗難時には何が起こりますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "入室後に利用できるサービスはありますか？",
            "answer": "入室後は客室Wi-Fiやネットフリックス視聴などのサービスを利用できます。"
        },
        {
            "question": "3階に何がありますか？",
            "answer": "3階には24時間利用可能な電子レンジが完備されており、簡単なカフェテリアもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 375,
        "QA": 540
    }
}